有冇巴打想一齊睇馬浚偉演唱會？

好想聽佢唱放學ICU

好想奶你個閪

除左呢首你仲識邊首?

如夢初醒~~

想飛 從平地一聲響徹 天地再躍起

580 wor 我睇bts 唔好？

呀。。。。。。。

580我睇周杰倫算

由細聽到大！

韓狗 不了

我怎可能和你這麽近

高高廣廈